# Translation of Themes - Blossom Consulting in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Themes - Blossom Consulting package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-07-17 20:17:35+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.1\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Themes - Blossom Consulting\n"

#. Description of the theme
#, gp-priority: high
msgid "Blossom Consulting is free child theme of Blossom Coach WordPress theme. Blossom Consulting is a perfect choice to create websites for consultants and consulting companies, coaches (life coach, health coach), speakers, business and creative agencies, content marketers, affiliate bloggers and psychologists. The theme is also multi-purpose. So you can also use it to build small business (restaurants/cafe, travel, education, hotel, construction, events, wedding planners, fitness, affiliate, fashion, lawyer, sport/medical shops, spa/temas, political), portfolio, church, online agencies and firms, charity, ecommerce (WooCommerce), and freelancers websites. It is responsive, Schema.org compatible, SEO friendly, RTL compatible, speed optimized, and translation ready. Check theme details at https://blossomthemes.com/downloads/blossom-consulting-free-wordpress-theme/, demo at https://blossomthemes.com/theme-demo/?theme=blossom-consulting, read the documentation at https://docs.blossomthemes.com/docs/blossom-consulting/, and get support at https://blossomthemes.com/support-ticket/."
msgstr ""
"花团顾问是花团教练WordPress主题的一个免费子主题。对于想创作网页的顾问以及顾问公司、各类教练（包括生活导师、健康顾问）、讲师、商务以及创意机构、内容营销人、联盟营销博客以及心理咨询师来讲，花团顾问主题绝对是不二之选。\n"
"\n"
"花团顾问主题的功能之多意味着它非常灵活，你可以用它打造小型企业网站（如餐厅/咖啡馆、旅行社、教育机构 、酒店、建筑公司、活动策划公司、婚庆、健身、联盟营销、时尚、律师事务所、运动/保健商店、水疗、政治类等），同时可用于作品集、教会、线上协会及企业，慈善机构，电商（WooCommerce）以及自由职业者的建站。\n"
"\n"
"手机友好的主题辅以全面响应式设计。数据库模式友好，搜索引擎优化友好的主题可通过RTL插件扩展其功能，同时经过速度优化，并支持多国语言。若要了解主题详情请访问https://blossomthemes.com/downloads/blossom-consulting-free-wordpress-theme/ 或者来看看样板展示:https://blossomthemes.com/theme-demo/?theme=blossom-consulting, 阅读使用说明: https://docs.blossomthemes.com/docs/blossom-consulting/ 申请技术帮助: https://blossomthemes.com/support-ticket/."

#. Theme Name of the theme
#, gp-priority: high
msgid "Blossom Consulting"
msgstr "花团顾问"

#: functions.php:138
msgid " Blossom Consulting | Developed By "
msgstr "花团顾问 | 开发团队"

#: sections/shop.php:45
msgid "Sold Out"
msgstr "售罄"

#: sections/shop.php:9
msgid "Show your latest blog posts here. You can modify this section from Appearance > Customize > Front Page Settings > Shop Section."
msgstr "此处可以展示你最新的文章。如果想调整本板块的外观，请到 外观 > 个性化 > 首页设置 > 商店板块 进行调整。"

#: inc/customizer.php:351
msgid "Documentation Link: %1$sClick here.%2$s"
msgstr "使用手册链接：: %1$s点击这里%2$s"

#: inc/customizer.php:349
msgid "Demo Link: %1$sClick here.%2$s"
msgstr "演示链接: %1$s点击这里%2$s"

#: inc/customizer.php:336
msgid "Demo & Documentation"
msgstr "演示以及使用说明"

#: inc/customizer.php:327
msgid "Product Four"
msgstr "产品四"

#: inc/customizer.php:306
msgid "Product Three"
msgstr "产品三"

#: inc/customizer.php:285
msgid "Product Two"
msgstr "产品二"

#: inc/customizer.php:264
msgid "Product One"
msgstr "产品一"

#: inc/customizer.php:239
msgid "Section Content"
msgstr "板块内容"

#: inc/customizer.php:229 inc/customizer.php:398
msgid "Show your products here. You can modify this section from Appearance > Customize > Front Page Settings > Shop Section."
msgstr "此处可以展示你的产品。如果想调整本板块的外观，请到 外观 > 个性化 > 首页设置 > 商店板块 进行调整。"

#: inc/customizer.php:214
msgid "Section Title"
msgstr "板块标题"

#: inc/customizer.php:204 inc/customizer.php:391 sections/shop.php:8
msgid "Shop"
msgstr "商店"

#: inc/customizer.php:194
msgid "Enable to show shop section."
msgstr "选中可显示商店板块。"

#: inc/customizer.php:193
msgid "Enable Shop Section"
msgstr "启用商店板块"

#: inc/customizer.php:172
msgid "Shop Section"
msgstr "商店板块"

#: inc/customizer.php:161
msgid "Banner Link"
msgstr "横幅链接"

#: inc/customizer.php:137
msgid "Banner Label"
msgstr "横幅标签"

#: inc/customizer.php:128 inc/customizer.php:384 sections/banner.php:15
msgid "Discover More"
msgstr "发现更多"

#: inc/customizer.php:112
msgid "Sub Title"
msgstr "副标题"

#: inc/customizer.php:103 inc/customizer.php:377 sections/banner.php:14
msgid "Sally is a solution focused therapist offering brief and often single session therapy. She has built a reputation for engaging workshops on Solution Focused Brief Therapy and Single Session Therapy, and have recently started to put her courses online."
msgstr "萨莉是一位焦点解决短期治疗师。她为客户提供简短的治疗方案，甚至有时只需要一次。她享誉业界的短期培训班互动性强，所涉及的内容包括焦点解决短期治疗和单次心里治疗。近期，她开始通过互联网与大家分享她的治疗课程。"

#: inc/customizer.php:87
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: inc/customizer.php:78 inc/customizer.php:370 sections/banner.php:13
msgid "The Secrets to Successful Team Leadership"
msgstr "领导团队的成功秘籍"

#: inc/customizer.php:67
msgid "Banner as Slider"
msgstr "滑块式横幅"

#: inc/customizer.php:66
msgid "Static/Video Newsletter Banner"
msgstr "静态/视频 简报横幅"

#: inc/customizer.php:65
msgid "Static/Video CTA Banner"
msgstr "静态/视频 CTA横幅"

#: inc/customizer.php:64
msgid "Disable Banner Section"
msgstr "关闭横幅板块"

#: inc/customizer.php:61
msgid "Choose banner as static image/video or as a slider."
msgstr "横幅可选静态图像/视频或滑块。"

#: inc/customizer.php:60
msgid "Banner Options"
msgstr "横幅选项"

#: inc/customizer.php:34
msgid "Change the font size of your site title."
msgstr "更改您的网站标题的字体大小。"

#: inc/customizer.php:33
msgid "Site Title Font Size"
msgstr "网站标题 字体大小"

#: functions.php:140
msgid "https://wordpress.org/"
msgstr "https://wordpress.org/"

#: functions.php:140
msgid " Powered by %s"
msgstr "由%s驱动"

#. Author URI of the theme
#, gp-priority: low
msgid "https://blossomthemes.com/"
msgstr "https://blossomthemes.com/"

#. Author of the theme
#: functions.php:139
#, gp-priority: low
msgid "Blossom Themes"
msgstr "花团主题"

#. Theme URI of the theme
#, gp-priority: low
msgid "https://blossomthemes.com/downloads/blossom-consulting-free-wordpress-theme/"
msgstr "https://blossomthemes.com/downloads/blossom-consulting-free-wordpress-theme/"